意大利研究︰近兩成新冠肺炎男性康復者無精子

新冠肺炎肆虐全球，康復後的後遺症亦惹來不少人關注。早前義大利佛羅倫斯大學一項研究顯示，部份罹患新冠肺炎的男性康復後，出現精子數量減少情況。

研究人員分析了 43 名年齡介於 30 至 65 歲感染新冠病毒男性的精液樣本

這些男性康復一個月後，25% 男性精子數量較低，近 20% 的男性存在無精症

研究也發現，部分新冠治療藥物可能影響精子數量

慳唔小錢

正喎，可以以後大條道理打真軍

唔使買 dom dom

屌你咩

30都有呢d冇精嘅定集中係60歲以上？

人口問題完美解決
化學閹割 + 淘汰老弱

condom廠要執粒了

咁爽 打完飛機唔洗抹

免費絕育
可以無限中出內射

正，無限中出

識唔識分精子同精液?

想中武肺了

真係社會低下階層嚟